愛若難以放進手裡

何不將這雙手放進心裡

閉起雙眼你最掛念誰

我也開心飲過酒

為何為好事淚流